騰訊畫圖紅包題目一手遮天，答案竟然是個習字

騰訊反了

騰訊應該拉左唔少人陪葬